外國水土 同 天氣真係好過香港好撚多

都唔提瑞士 荷蘭個啲

現時生活係UK 一個鎮仔

平均每日150g chips 加餐餐burger 加炸雞加牛奶 （食好少生果同菜）

係香港我咁食應該生撚晒全臉暗瘡，喉嚨痛兼肚痾

但係我居然係皮膚好左 日日勁順暢痾屎

瑞士撚 冬天唔洗沖涼